「珍惜生命」肯帶口罩未

出街得個少少人帶口罩
大排人咳都唔暗口
各位手足要捱到煲底相見個日呀

宜家即刻同我帶口罩！